想出部電腦主力做3DsMax rendering, CAD工作, 有冇推介

電腦白痴, 所以打算買dell廠機算...
想出部電腦主力做3DsMax rendering, CAD, adobe photoshop, Ai 果D為主既工作枱機,
睇過下大概心水有 Dell ALIENWARE AURORA R9 $22999 價位果部, 再加到32ram,

定 Dell ALIENWARE AURORA R9 $19999 價位果部, 再加到32ram都OK?

我見只係NVIDIA® GeForce RTX™ 2070 SUPER 8GB GDDR6 (OC Ready)同NVIDIA® GeForce RTX™ 2080 SUPER 8GB GDDR6 (OC Ready)既分別, 但差咗成$3000...

或者有冇其實更好選擇?
對上一次買機已經5年前, 大家唔好介意我問白痴問題

2皮 砌到rtx 2080 ti都得

但真係電腦白痴唔識砌機, 而且廠機有完善D保養....

老老實實好建議你砌機，因為啲件壞咗可以換，升級又可以換，例如你ram唔夠加多條。我都砌咗部rendering嘅機，幾穩定唔怕的。

砌機同spec一定平好多，建議你去鋪頭同佢講我要i幾要RTX20幾幾，跟著叫佢砌一部。

購物籃

AMD Ryzen 9 3900X 100-100000023BOX 12C/24T, 3.8GHz,70MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 4550 提交
GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS PRO WIFI X570,AM4 Socket,Intel GbE Lan,WiFi ax,PCIe 4.0 M.2 ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 2060 提交
ADATA 32GB Kit 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x16GB) AX4U3200316G16-DB10 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1190 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 840 提交
Fractal Design Define R6C BK (黑色) FD-CA-DEF-R6C-BK ATX USB3.0(Type C) 直立式機殼
數量:
1
價錢: HK$ 1190 提交
CORSAIR RM Series RM850 850W 80PLUS Gold Fully Modular (CP-9020196-UK) 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 930 提交
MSI / 微星 RTX2080Ti GAMING X TRIO OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡 (DI-N208TO1)
數量:
1
價錢: HK$ 9800 提交
NZXT Kraken X72 水冷套裝RL-KRX72-01 (360MM)
數量:
1
價錢: HK$ 1399 提交
總數量: 8 總數: HK$ 21959

唔熟你用途鳩出， ram可加到64gb
唔岩用細力屌

拉
mac pro

人地想出廠機，你地叫人自己砌做乜撚
有咩事你幫佢整呀

去法奧叫佢地砌 佢地保
邊洗廠機

Mac都係要裝window先用到3DsMax，而且D制唔同咗㩒法，唔方便。。

利申：我幾年前有係macbook pro咁裝法。。

多謝你，但我出咗上面部dell啦

都多謝你，我出咗dell啦
我真係電腦白痴，我連講要D咩叫人砌都講唔出

買完dell之後見到有人講水冷機有滲水問題又好擔心，如果趕圖時忽然出事，電腦事小最多拎去整同換機，但個3D file, CAD file玩完deadline前嘔唔返份圖真係唔知點算